在金巴利道 後巷的你

唔好食咁多煙啦

飲夠奶茶未？

金巴利道邊度呀？

大喜屋果邊